人口政策學術研究：所有人65歲以上都應該要必須死

科技先進大家都長命百歲無人死，人口老化嚴重 ，一個年輕人要就要照顧1-2個老人/廢老 真係陰鳩公 ，都未計要養自己同埋條女 供車供樓之後仲要生BB
我提出嘅建議有三大好處

1.65歲一定要死 ，大家好公平咁死 唔使佢哋風燭殘年， 唔需要等多30年先至死 。65-95最後30年有何意義？

2.大家知道65歲就要死出到嚟做嘢就唔會白白浪費光陰，珍惜自己有限嘅時間將人生成就推到巔峰。

3. 45歲就要開始退休去享受人生追求人生真理 意義，
整個社會職場就唔會有老屎fuck 阻礙創意 進步。

4.參與計劃熱愛生命既公民 將會得到社會 政府一生既資助幫助 去充實人生 令社會資源有更好嘅分配 比積極向上嘅人。

純粹想大家討論呢個計劃嘅可行性，同缺點。

樓主應該即刻死，等佢唔駛等咁耐受苦，有冇人同意？

( Show Blocked User - 陳記臭雞 )

純粹討論下姐 雖然預咗但，唔洗下下人生攻擊
不如講下有咩唔好

樓主你夠白白浪費光陰
點解你又唔死？

人一出生就賦予生存自由，點解65歲就要死？

樓主做工具做到傻左

不如講下點解？有咩問題 ？ 參與計劃係自願性質 ，你想長命百歲冇話唔俾喎

有錢人除外

你上面講必須死就唔係自願性質啦
點解你唔返大灣區住？ 共產黨應該好多謝你
因為養老金都唔洗派

4.參與計劃熱愛生命既公民 將會得到社會 政府一生既資助幫助 去充實人生 令社會資源有更好嘅分配 比積極向上嘅人。
到時你唔想死可以一早諗定走 ，一早講左參與計劃 ，你可以唔參與，人口老化拖夸整個社會 ，幾代年輕人都唔係辦法。
講到尾都係討論下姐

老咗冇錢冇健康咪無意義

有錢有健康咪環遊世界都得

咪又係一句都尾 窮人可以去死

樓主真係on99點會有人自願死？你不如試下自己代入下啦，換係你會唔會參與呀，你到底明唔明自己講緊咩呀！

人口老化個問題係後生唔願生，點解唔願生呀，係資源問題，但社會資源去哂一小眾既有錢人度，你要做既唔係殺9窮廢老，而係點令資源均衡。

就係比窮人一個機會 得到社會 同政府嘅幫助唔使埋沒一個人嘅未來與潛能
或者可以加多一條 你65歲之前都可以用錢 贖回張合約（起碼叫做俾個機會你唔好因爲窮而埋沒人生先）

俾樓主統治香港既話應該會恐怖過希特拉
立法所有人65歲強制安樂死

4.參與計劃熱愛生命既公民 將會得到社會 政府一生既資助幫助 去充實人生 令社會資源有更好嘅分配 比積極向上嘅人。 你係有好多時間金錢資源去俾你建立你嘅退休生活

你都痴尻線
食飯唔知米貴
你一定冇自己最愛最重視既親人

可憐

4.參與計劃熱愛生命既公民 將會得到社會 政府一生既資助幫助 去充實人生 令社會資源有更好嘅分配 比積極向上嘅人。
因為有着數 ，你真係有努力做嘢係可以贖回張合約
大家有著數

你開個噉嘅標題，內文畀啲噉嘅嘢我睇

咪講左政府會有一身嘅幫助資助你 65歲仲唔夠長命？
真係要 退化 訓喺老人院郁都郁唔到大小二便要人照顧吊住鹽水等死咁先至好？

你知唔知而家幾多人65歲仲好健康？

就同你認真討論

樓上都有ching講左，而家唔係唔夠資源，係資源唔夠平均，香港Gini coefficient高過0.5

就算真係比你set age ceiling係65，你唔解決資源唔平均既制度問題，一樣會有一小撮人奴役一大班人，依然解決唔到問題。甚至最後恐怖到最有權力班人就可以唔洗死(好似某人改憲法稱帝)，而其他人都過唔到65歲。

社會主義唔可以咁實行

唔好人生攻擊 大家討論下姐
65歲之後嘅人生真係咁好過咩，大把都係訓係床 冇人去探 一日一日等倒數嘅老人家 ，
4.參與計劃熱愛生命既公民 將會得到社會 政府一生既資助幫助 去充實人生 令社會資源有更好嘅分配 比積極向上嘅人。
係自願參與 係比有鬥志年輕人參與 ，係有豐富資助 ，
係可以贖回合約的。